皮膚台求救

皮膚一時油到癲，一時甩皮
又有黑頭
點算好

做好基本保濕先
出油係因為保濕做得唔好
每星期去下角質

保濕用咩好？
真係要用好貴嗰d精華？

用百幾蚊枝爽膚水應該ok

唔需要貴
只要清潔好 (每日用洗面奶 一星期兩3次左右深層清潔)
然後平平哋的爽膚水精華 + cream
都已經可以
出嚟做嘢前冇錢 最平用過 廣源良菜瓜水 muji 娥佩蘭薏仁水 etude house(防敏感系列) etc. 都已經覺得有改善
最緊要係 持之以恆 同埋知自己皮膚咩類型

應該係 過溢性皮膚炎
唔好再亂咁揸嘢 直接睇皮膚科醫生